國際文宣可以放多啲focus喺守護孩子

大家明點解啦

Push

Push
其實班伯伯係盡顯人性嘅光輝、香港民族嘅偉大

內容？

希望大家有時間都可以課金下守孩

有冇link?
呢個真係唔知有

【好鄰舍北區教會fb page】

*如欲奉獻予教會，可將奉獻存入匯豐456-826650-001，並將入數紙電郵goodneighbournd@gmail.com至本會；亦可以劃線支票寄往「上水新康街12號2/F」給本會，抬頭請寫「好鄰舍北區教會有限公司」/「Good Neighbour North District Church Limited」，並連同姓名、電話、地址/電郵附上。奉獻一百元或以上可獲發免稅收據。
查詢：55400100/ tg @aritay (請先whats app，負責人為義工要返工)
【政府慈善團體註冊編號︰91/14411】

唔該晒
守護孩子係咪多數都係呢個教會？

守護孩子係呢個教會搞
一開頭想搵守護孩子相關資料
一直都搵唔到
喺facebook都search唔到
先知原來係呢個教會搞
佢哋仲有請手足食飯同埋返工嗰啲
希望大家課612 星火 都支持下守孩
同埋最緊要係cut鳩啲咩無國界
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
【守護孩子行動】
《12月8日國際人權日遊行》

七人小隊，走在示威現場用愛緩衝，滴血不流。

集合時間：下午2時正 (此時間後指揮站仍會運作至沒事發生為止)
集合地點：金鐘地鐵站A出口地底集合 (如封站會改為地面，即海富中心絕食站位置)
報名表格：
shorturl.at/ahuP2

********

【請站出來守護孩子】
特別招募對象：銀髮族、父母、傷健人士。當然係香港人就可以參加！
非常需要：社工、律師、神職人員、醫生、護士
報名或有任何查詢，請優先WhatsApp 9446 1725 楊小姐 特別需要才致電

*請隨時到面書留意改動及裝備資訊︰

資訊很有用